IG死左?

06:20上唔到線

上唔到，身邊幾個朋友都上唔到，係咪連ig都比人打壓收買

我都上唔到